其實我真係有好多好多說話想同你講

但放心，我唔會咁做

放下自在

捨得就放下了

你咁搞法遲早出事

早係察覺到之前已經出咗事

其實我真係好想好想搵你

打機

打咩機

巴打重顛過我 不過講晒出黎都好

好過屈住屈住

識玩

我出晒名

我過多排都同你一樣架啦 就快頂唔順

面具之男⚡️柒頭

你唔會夠我黎

lfo啲公仔真係好醜

邪鬼個名好型。。

。。。。。。。

好多

又兩點幾

係依到講囉

乖啦訓啦

冇意思

不了